未撒回！係未撒回呀！十月先動議撒回

十月先動議撒回，到時動議行來、好大可能會被否決！

如果真係要撒回既話，點解唔大大方方用你行政長官身份宣布立即撒回！！

柒婆真係好撚陰濕